其實唔應該杯葛政府對話

杯葛政府對話
後果就係淨低藍絲入去對話

內容就會得番
1) 點解要撒回，政府冇做錯到
2) 點解政府要咁軟弱
之類既內容

政府大條道理話，對話平台見到
大部份香港人支持政府施政
咁就收得皮。。。

就好似英國脫歐
d人唔信會贊成多過反對
所以唔去投票
結果 贊成既去哂投 反對既少左人投
咁要咪依家要脫歐lo。。。

自推下先